陳奕迅竟然有嚟叱咤, 好感動

佢自己睇返段我的快樂時代都打冷震

youtube 淨係搵到當年tvb cut 左最後一句既版本，有無完整一首可以比我地重溫

今日見到eason真係好感動 估唔到佢會黎

願我可可可可可可可！

3:26 哪個時勢能沒有歌~~~

有D以前既感覺，幾感動

四季咁失禮，點都要補獲啦